好多人忘記咗831發生過咩事，而家同大家重溫下

係畜牲喺太子站恐襲呀！
聽日係831恐襲發生兩個月，我希望聽日可以喺太子見到大家

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

令人心寒，不過我鍾意

721 831

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

112就嚟到
無人推行動post
721 831 101 都忘記曬

係

我對連登好撚失望

一定唔會唔記得
1031太子見

幫推 熱門開始好多唔關場運動既事既post

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

重點係支線仲推得勁過主線

Push dor chi

推！比仲未醒嘅人睇！

咁樣係唔岩架 千奇唔好咁做呀

醒嘅人都要睇

幫手推爆佢